有新方向 有冇人可以幫手訂製雨傘

到時我就攞住呢把遮去擋住啲催淚彈 我就睇吓邊條黑警咁射鳩我

記者影到都好笑啦 七出國際

小學雞，完
大家唔好再回

會唔會中共搞先

有可能